大圍好大雨😔

😖😖😖冇帶傘 有冇哥哥遮我

唔遮男人，sor

秒

男人老狗少少雨都驚